一起學熊叫

其實熊係點叫架

跌跌聲

bombom聲

你不說愛我，我就跌跌跌

机机机

會Bear一聲！

叫救命咁叫